香港人可以為香港做啲咩？

香港人可以為香港做啲咩？

香港人，
如果你真係叫自己香港人 ，
唔好再比藉口自己 ，
你一定有意務為香港出一分力，即使係再少再薄弱嘅力量，我地積少成多。
明白每個人都有所顧慮，
但一定好過你坐係屋企就咁講句加油。

前線:
1. 抗爭:
呢個唔洗講啦，做得嘅相信已經出左去，多謝你地每一位為香港衝鋒陷陣。

2. 通訊:
絕對需要有人係中間幫手傳遞訊息，連接前排抗爭同後排補給人士。

3. 急救:
如果你有醫學背景，有讀過急救課程，希望你可以提供你嘅腦袋。

4. 補給(裝備+物資):
加入任何一個小組去幫手，人手永遠唔會嫌多。唔上場做後援嘅亦可以提供捐贈物品。即使身處海外嘅香港人都無藉口，捐款。
-

後援
如果你有其他顧慮或問題而上唔到場，我相信你一定仲有其他野可以為香港做。

1. 文宣:
整合第一資訊，分享內容。

2. 戰術:
集思廣益，如果再有事件發生影響前線運作，我地可以點做？ (例如無理搜身事件，點樣避過搜查提供物資去前線)

3. 罷工、罷市、罷課

4. 海外人士
分享分享同分享，令全世界人士關注呢件事。
- Telegram group:
- 外語資訊post:

被無理搜身要注意事項

Push

推

應付地鐵站無理搜身

1. 上前一大班人主動被佢搜

2. 被人搜完問佢拎番警員編號，委任證，再打去警處check

Dresscode x3:
A. 着便衣裝扮: 深色衫，掛左牌在衫裡面
B. 全黑
C. 普通衫

B+C 可以帶口罩，咩背囊，裝多啲無聊嘢等佢慢慢搜
M巾 condom 紙巾 薯片 etc

另外可以拖埋喼

使用語言: 英文，普通話

一齊製作手提lock screen wallpaper以備於搜身及被捕後使用